{
  "Revolutionizing Trading:": "革命性的交易：",
  "Leveraging our professional and highly available quantitative system, with the power of artificial intelligence": "利用专业和高度可用的量化系统，借助人工智能技术，实现杠杆化、自动化和智能化的对冲交易。",
  "Data-driven decision making:": "数据驱动决策：",
  "数据驱动决策": "Data-driven decision making:",
  "Leverage AI/ML for intelligent big data processing, maximizing value for critical business decisions.": "运用人工智能和机器学习技术，实现对海量数据的智能化处理和建模，使数据价值最大化，支持组织的关键业务决策。",
  "运用人工智能和机器学习技术，实现对海量数据的智能化处理和建模，使数据价值最大化，支持组织的关键业务决策。": "Leverage AI/ML for intelligent big data processing, maximizing value for critical business decisions.",
  "Unleash Your Trading Potential with Our Super Quantitative System.": "使用我们的超级量化系统，释放您的交易潜力。",
  "Our system can automatically analyze and learn from massive amounts of data to identify important market trends, and make timely and accurate business decisions based on data insights to achieve business goals.": "我们的系统能够自动分析和学习海量的数据，识别重要的市场趋势，并根据数据洞察做出及时而准确的业务决策，以实现业务目标。",
  "We enable leveraged, automated, and intelligent hedging trading. Our system can automatically learn, identify market trends and risks, and make timely trading decisions based on preset strategies, maximizing investment returns.": "我们的系统能够自动学习、识别市场趋势和风险，并根据预设的策略做出及时的交易决策，最大化投资回报。\n\n\n",
  "Signal - Delay 1 hour": "信号 - 延迟一小时",
  "You can follow our real-time trading bot directly on OKX or Binance platform for free.": "您可以免费在 OKX 或 Binance 平台上直接跟随我们的实时交易机器人。",
  "Create account now": "立即创建账户",
  "Professional chart": "专业图表",
  "Real-time": "实时",
  "Provide real-time financial market data, including stocks, foreign exchange, futures, and more.": "我们为客户提供最新、最全面的市场信息，让客户能够快速响应市场变化，把握投资机会。",
  "Trading": "交易",
  "Offer convenient financial trading functions for customers.": "采用全自动化智能化技术，实现了全天候自动化交易，为客户提供高效、稳定、安全的交易服务。",
  "Risk Management": "风险管理",
  "Monitor trading risks in real-time, set up warnings and stop-loss.": "提供实时监控交易风险的功能，包括设置预警和止损，以帮助您更好地控制交易风险。",
  "Reports": "报告",
  "Provide diverse reporting functions, helping customers understand their financial status.": "提供多样化的报告功能，最大透明开放的帮助客户了解对冲基金的财务状况。",
  "Home": "首页",
  "Chart": "图表",
  "Features": "功能",
  "Contact Us": "联系我们",
  "zh-CN": "中文",
  "en": "英文",
  "Email address": "邮箱地址",
  "Password": "密码",
  "Register": "注册",
  "Login": "登录",
  "Sign in to your account": "登录您的账户",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "New account can start a 14 day free trial": "新账户可以开始14天免费试用",
  "Sign in": "登录",
  "Logout": "登出",
  "Portfolio tracking": "投资组合追踪",
  "Buy/sell signals": "买入/卖出信号",
  "Trend change": "趋势转换",
  "Volatility alert": "波动率警报",
  "Intelligent recommendation": "智能推荐",
  "Real-time updates and display of the portfolio's real-time market value and profit/loss status, helping users better understand and manage their investment portfolio.": "实时更新并显示投资组合的实时市值和盈亏状态，帮助用户更好地了解和管理其投资组合。",
  "Automatically execute trading strategies to help users achieve their investment goals more effectively. Based on pre-set buy/sell rules, the system can automatically identify market changes and take corresponding trading actions to control risks and achieve higher returns.": "自动执行交易策略，帮助用户更有效地实现其投资目标。基于预设的买入/卖出规则，系统可以自动识别市场变化并采取相应的交易行动，控制风险并实现更高的回报。",
  "Real-time identification of market trends helps users better grasp investment opportunities. By accurately locating market trends, users can adjust trading strategies in a timely manner, control risks, and achieve higher returns.": "实时识别市场趋势，帮助用户更好地把握投资机会。通过准确定位市场趋势，用户可以及时调整交易策略，控制风险，实现更高的回报。",
  "Real-time monitoring of market volatility helps users to timely understand market risks. By timely warning of market fluctuations, users can adjust investment strategies in a timely manner, prevent risks, and protect their investment portfolio.": "实时监测市场波动率，帮助用户及时了解市场风险。通过及时预警市场波动，用户可以及时调整投资策略，防范风险，保护自己的投资组合。",
  "Provide personalized investment advice to users and help them make wiser investment decisions. By analyzing factors such as users' investment preferences, risk preferences, and market conditions, the system can recommend the most suitable investment portfolio to users and improve investment efficiency.": "为用户提供个性化的投资建议，帮助他们做出更明智的投资决策。通过分析用户的投资偏好、风险偏好和市场状况等因素，系统可以向用户推荐最适合的投资组合，提高投资效率。",
  "Professional level": "专业级",
  "Quantitative financial algorithms": "量化金融算法",
  "Solutions": "解决方案",
  "Data Analytics Algorithms": "数据分析算法",
  "Leverage our powerful big data analytics platform to uncover data value and empower your business decisions.": "利用我们强大的大数据分析平台,发掘数据价值,支持您的业务决策。",
  "Through big data analytics, we provide clients with real-time, comprehensive data insights to support quick and informed business decisions, seizing market opportunities.": "我们通过大数据分析,为客户提供实时、全面的数据洞察,支持客户快速做出正确的业务决策,抓住市场机遇。",
  "Automatic processing": "自动处理",
  "Business Decision Support": "业务决策支持",
  "Automatically analyze data and generate business recommendations based on preset business rules to help users make more informed decisions. The system can automatically monitor market changes and provide corresponding business suggestions based on data insights to control risks and achieve business goals.": "根据预设的业务规则,自动分析数据并产生业务建议,帮助用户更高效地做出决策。系统可以自动监测市场变化,并基于数据洞察产生相应的业务建议,控制风险并实现业务目标。",
  "Business Monitoring": "业务监测",
  "Trend Analysis": "趋势分析",
  "Business Risk Alerts": "业务风险预警",
  "Advantages of choosing us as your big data quantification tool": "选择我们作为您的大数据量化工具的优势",
  "Choose the industry data you want": "选择您想要的行业数据",
  "After completing the setup, adjust the strategy parameters, choose the optimization target, and start quantifying.": "完成设置后，调整策略参数，选择优化目标，开始量化。",
  "Integrated process:": "一体化流程：",
  "Fast quantification:": "快速量化：",
  "Fiapp.pro only provides big data analysis and quantification, not financial products, does not involve and manage anyone else's assets, does not provide any investment advice, and does not accept any form of capital entrustment.": "Fiapp.pro 只提供大数据分析、量化，非金融产品，不涉及和管理任何他人资产，不提供任何投资建议，不接受任何形式的资金委托。",
  "You just need to choose the analysis strategy that suits you, and the system will automatically execute, continuously monitor the data, without you spending a lot of time adjusting the plan.": "您只需选择适合自己的分析策略，系统会自动执行，持续监控数据，无需您花费大量时间调整方案。",
  "Through our tools, you can easily grasp the trends of massive data. The system will automatically optimize the analysis plan to improve efficiency.": "通过我们的工具，您可以轻松掌握海量数据趋势，系统会自动优化分析方案，提升效率。",
  "Provide personalized business decision suggestions based on factors like user preferences, risk appetite and market conditions, to help them make more informed choices. The system can analyze data and recommend optimal business solutions to improve decision-making efficiency.": "根据用户的业务偏好、风险承受能力和市场状况等因素,向用户提供个性化的业务决策建议,帮助他们做出更明智的选择。系统可以分析数据并推荐最优的业务方案,提高决策效率。",
  "Real-time monitoring of business risk indicators to help users stay informed of operational risks. Through risk alerts, users can promptly adjust business strategies, prevent risks, and ensure stable business operations.": "实时监测业务风险指标,帮助用户及时了解运营风险。通过风险预警,用户可以及时调整业务策略,防范风险,保证业务稳定运行。",
  "Real-time monitoring of market change trends to help users capitalize on business opportunities. Through accurate trend analysis, users can promptly adjust business strategies, control risks, and achieve business success.": "实时监测市场变化趋势,帮助用户抓住业务机会。通过准确的趋势分析,用户可以及时调整业务策略,控制风险,取得业务成功。",
  "Real-time monitoring and visualization of key business metrics to help users better grasp and manage business operations.": "实时监测并展示关键业务指标的运行状况,帮助用户更好地把握和管理业务运营。",
  "Leveraging AI and machine learning technologies, we enable 24/7 automated data processing and analytics, providing efficient, stable and secure big data services to our clients.": "采用人工智能和机器学习技术,实现了全天候的自动化数据处理和分析,为客户提供高效、稳定、安全的大数据服务。",
  "Provide real-time monitoring of business risks, including alerts and response mechanisms, to help you better control business risks.": "提供实时监控业务风险的功能,包括设置预警和响应机制,以帮助您更好地控制业务风险。",
  "Provide diversified data analytics reporting functions with maximum transparency to fully inform clients on business operations.": "提供多样化的数据分析报告功能,最大程度地透明开放,帮助客户全面了解业务运营情况。"
}
